叫這些專家吃屎啦.jpg

信政府data真係死路一條

我係page講過嘅野係長，係要時間睇
想睇就睇，唔睇就真係死路一條

過多一兩個星期就爆community outbreak 你信唔信？

要講嘅差唔多講曬
黎緊講多遍preparation就唔再講肺炎
好老實
如果防疫都想偷懶
你咪第一批被篩走嘅人囉